天文台發出八號熱帶氣旋警告信號

強烈熱帶風暴天鵝報告（一）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港天文台昨晚（八月四日）九時四十分發出八號熱帶氣旋警告信號。預料強烈熱帶風暴天鵝將於未來數小時非常接近本港。

山頂纜車服務以及大部分巴士服務已經停止。

由昨晚九時至十一時，三班抵港及一班離港航機取消，十二班抵港及四班離港航機延誤。

民政事務總署在各區共開放二十四個臨時庇護站，截至下午十一時三十分，共有一百一十九人入住。

暫時未有任何水浸和山泥傾瀉報告。

完

２００９年８月５日（星期三）
香港時間０時０７分

個天都嬲嬲豬

Show Blocked User - 北極有企鵝

舊聞

打風唔好返工啦咁多位

block

２００９年８月５日（星期三）

Block，上一頁

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

做咩事

On9

10年前... blocked, 上一頁

blocked, 免推

咁多負皮
我見上星期啲人屌港鐵不合作運動、第日打風就唔屌，所以想搵返篇舊聞去畀籍口想返工嘅人罷工姐